朋友身份，聽到我好心酸

朋友是 朋友吧 和你身份不進發
親密無奈最多一剎那 。
呢首歌聽到好心酸，有冇人明
同某某明明發展到好好，我地明明一齊經歷左咁多野，當我諗住可以同佢一齊行落去既時候，先發覺原來身份只係朋友，但已經放唔到手
有冇人試過？
Btw真心鍾意呢首歌